---
sidebar_position: 1
---

import SendEmailButton from "@site/src/components/SendEmailButton";
/* TODO:
- Faire une présentation plus en détails de ce que c'est que NOÉ, à quoi ça sert et dans quel contexte,
- Des cas d'usages auxquels ça répond, etc.
- Micro historique du README dans un truc collapsé
*/

# Introduction

**Découvrons NOÉ en 5 minutes ! 🥳**

NOÉ se constitue de deux espaces : un espace participant⋅e et un espace orga.

- L'espace **orga** est l'endroit où les organisateur⋅ices d'événements peuvent créer, modifier, gérer leur événement.
- L'espace **participant⋅e** est l'endroit où vos participant⋅es pourront s'inscrire et consulter le programme de votre
événement.

Nous maintenons un serveur de **démo** et un serveur **officiel**. Voici comment y accéder :

|                      |           Espace participant⋅e            |                     Espace orga                     |
|----------------------|:-----------------------------------------:|:---------------------------------------------------:|
| **Serveur officiel** |      [noe-app.io](htts://noe-app.io)      |     [orga.noe-app.io](htts://orga.noe-app.io)       |
| **Serveur démo**     | [demo.noe-app.io](htts://demo.noe-app.io) | [orga.demo.noe-app.io](htts://orga.demo.noe-app.io) |

:::tip

Sur le serveur **officiel**, nous avons restreint la création des événements. **Pour créer le vôtre, contactez-nous** :
l'équipe NOÉ sera ravie de vous aider sur votre projet !

<SendEmailButton />

:::

:::caution

Sur le serveur de **démo**, vous êtes libre de créer des événements comme vous le souhaitez, mais **n'utilisez pas ce
serveur pour vos vrais événements** car c'est aussi sur ce serveur que nous réalisons nos tests.

:::